諗極到諗唔明爭奪功能組別有咩問題

我見好多人講到參加功能組別就代表認同功能組表呢個制度，當手足係condom

其實我睇唔明點解參加功能組別就代表支持功能組別，反對真普通選

區議會立法會要簽確認書，又有DQ咁，參選同投票係咪又代表支持DQ支持有確認書制度？(熱狗會叫人投白票，但係又走去選)

遊行集會搞手申請不反係咪又代表認同公安條例？

係人都知好難贏，贏到都未必有用，但係咪咁就唔做？依家唔係dead body果陣話乜柒要守住關鏈缺席，依家冇人出嚟選就變咗奶共派自動當選

抗爭要做，文宣要做，黃色經濟圈要做，國際戰線要做，議會戰線一樣要做，唔會做咗一樣第二樣就冇人理

最後泛民咪以為我會同你含撚投票，你試下再搵白頭廢老去選超區，跟住搞埋啲on9嘢話幾多月生日就去配票俾白頭佬，睬你到on9

支持爭奪功能組別唔代表會同你含，我勸梁耀忠黃碧雲楊岳橋，同埋唔知派別嘅鄭松泰就唔好出嚟選，留返個位俾本土派

樓主泛民打手，好驚輸？
拉

我覺得你講得岩

總之投泛民都唔投保皇
問你中共驚未

呢啲post冇人推嘅?

因為d人要分化 先話有問題

好老實講，我地一直都係處於分裂唔團結唔盡力既狀態
所以立法會議席先會有咁大差別
未盡過力，點會知結果
咩方法都試下，當然勇武繼續做

你同自己講野？未記得換acc?

其實我都唔明有咩問題同叫人投白票一樣

拉

贏面最大既野 熱狗就會反對

佢敢DQ咪更加話到比外國知 香港已經玩完

成個運動由開始到今日都係同一批人一直指責同路人

無問題

因為中共真係驚功能組別比人搶走

問題係你點勸泛民唔好出嚟選 佢哋以為世界圍住自己轉

認同

次次選舉前都有勁多呢D 分化POST 架啦
上次區議會咪又係咁
根本上無人話過選功能組別就係放棄勇武
啲人成日SPIN 到一定只能行一條路咁

樓豬下次記得log out

滲透警隊應該更有效
冇黑警 個政府推翻咗好耐

乜唔係本土去同少數保皇黨爭咩，你地好有實力喎

同舊年9/10月區議會選舉前一樣大量三毛分化叫人白票

你做咩鳩
高級d好唔好